東港城多人被捕 現場消息指是商場報警

【Now新聞台】有人響應網上號召到多個商場聚集，警員在將軍澳東港城拘捕至少八人，並一度舉起藍旗。

一批人在將軍澳東港城聚集，不時高叫口號，爭取五大訴求。大批在商場駐守的警員突然衝上一層制服多人，警員用索帶綁起他們雙手，現場亦有便衣執法人員。警員及後舉起藍旗，指現場是非法集結，要求他們立即離開，有警員持防暴槍戒備，亦有人被警員用手扣鎖起帶走。

現場有消息指是商場報警，一名保安員被人追逐及指罵。警員及後撤離商場。

而在元朗形點，有人去到一間連鎖壽司店高叫口號，餐廳要落閘暫停做生意。

又係shk